\documentclass{report}

\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[russian]{babel}
\usepackage{blindtext}

\title{Разработка двухступенчатого триггера}
\author{Михаил Золотухин}
\date{\today}

\begin{document}
  \pagenumbering{gobble}
  \maketitle
  \newpage
  \pagenumbering{arabic}

\chapter*{Задание}
Построить двухступенчатый JK-триггер с синхронизацией на основе его схемы. Базис 3ИЛИ-НЕ.

\chapter*{Схема автомата}
d
\end{document}
